想搵一隻歌，歌詞有個永遠

Bb key
D D C D F F G F Bb Bb
個兩個Bb係永遠
女歌手, 廣東歌, 應該80-90年代既歌黎
有冇人知

[創意抗爭] 網民尖沙咀辦「警暴展覽」稱為喚起國際關注

Push

常聽說世界 笑柒恆狗
冷眼看你 似條柒頭
成地U cert 香港裡誰都有
周街八大像野狗

而我確信 我是恆狗
永遠也會 似條柒頭
其實高考失守理由虛構
點解要讀恆大難想透

誰人入錯U沒朋友正柒頭
下世考試別再衰咪再失手
哪個柒頭敢講我校九流
其實珠海I大更柒更濕鳩

恆大入去都係良師加益友
小巴一架仲會揸到去村口
吃喝住行搵工也沒憂愁
其實邊間先至似狗竇

我每日返U也沒憂愁
唯獨Grad左一世冇得救

留名